今年冇左紅白 同 不能笑系列睇?

聖誕冇得睇 好似差咁D野..

紅白不嬲都唔係聖誕

不能笑都唔係

好多年無睇

31號呀 你咩時空過黎